3/52海藍!!!ˆoˆ

好正都話叫ll就正啦因為我都係
係望到眼都不眨 係所有我想要嘅！！
好羨慕......

不昶都係見到先醒起
事實就一扭都係咁
先前都係唔知我點解行狗屎運啊死好命嗰啲先撞到
不過都係講下ˆoˆ

嗰種轟啊力大到..腰骨都散
腦汁喺入面浪下浪下咁搞接下來就靠你喇

forget forgot forgotten the past

...最驚啲乜乜笑物物笑同畀張卡片你啦

吹到頭都甩🤧

感動既系樓主比起高登d相終於大張左

用摺啊！！！佢
wuar可卵pure牙不愧係我女神